訛稱出售口罩 騙款逾16萬元被捕

【Now新聞台】警方拘捕一男一女，兩人涉嫌在網上訛稱有醫療口罩出售，騙取款項合共約16萬5千元。

警方在行動中檢獲電腦及手提電話等證物，警方近日接獲多名受害人報案，指透過網上社交平台購買口罩，轉賬後未能收取貨物，賣家亦失去聯絡。

警方經調查後，分別在大埔及天水圍拘捕一名16歲男子及一名24歲女子。他們分別涉嫌串謀詐騙，及以欺騙手段取得財產，涉及款項合共16萬5千元。

求撚期都呃10幾萬
大把人成恭

之前嗰啲扮黃
話籌款 最後唔見咗 嗰啲個個呃拎10幾萬走

補link:

個啲唔成交易 黃絲心甘命抵捐人血饅頭 想追都追唔番

和你宵果個都呃左83萬喇

16 歲就呃咁多，有料
坐返幾年先

一個月乜都唔使做就搵380,000

波波先生夾公仔?

【有片】清晰FactCheck武漢裝屍袋顏色！同場加映(未FC)火葬場片段！

可能賣假罩冇呃錢唔比貨咁大鑊

抱歉借個位，啱用求幫p牌輕輕推
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

根本唔駛特別幫黃店, 除非有質素而又符合你需要, 但絶對要抵制藍店, 用apps剩係會睇邊到係藍店而唔幫襯, 唔會因為黃店而幫襯

［轉貼］

網上口罩騙徒 詳情